{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:51:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Custom SVG":["SVG personalizado"],"Additional Font Variants":["Varia\u00e7\u00f5es adicionais do tipo de letra"],"Add Item":["Adicionar item"],"Reorder":["Reordenar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Item":["Item"],"Remove":["Remover"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Por favor guarde as op\u00e7\u00f5es actuais do Personalizador antes de alterar o aspecto."],"Switch Skin":["Alterar aspecto"],"Switching skin":["A alterar aspecto"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["Aspecto antigo"],"Migrate Builders Data":["Migrar dados de construtores"],"Some manual adjustments may be required.":["Poder\u00e3o ser necess\u00e1rios alguns ajustes manuais."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Cri\u00e1mos uma nova experi\u00eancia de cria\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7alhos e rodap\u00e9s! Pode sempre reverter para o antigo construtor a partir daqui."],"Roll Back":["Reverter"],"Reload":["Recarregar"],"Want to roll back to the old builder?":["Quer reverter para o construtor antigo?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Tem de guardar os valores actuais do Personalizador antes de executar a migra\u00e7\u00e3o."],"Removing old data":["A remover dados antigos"],"Rolling back builder":["A reverter construtor"],"Migrating builder data":["A migrar dados de construtor"],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Paleta escura"],"Light Palette":["Paleta clara"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Palette Colors":["Paleta de cores"],"Add":["Adicionar"],"Extend from:":["Prolongar a partir de:"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Add Custom Palette":["Adicionar paleta personalizada"],"Reset all to default":["Redefinir tudo para pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es"],"Delete":["Eliminar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta for a paleta de cores activa de momento, ser\u00e1 alterada para a paleta principal."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["De certeza que quer eliminar a paleta %s?"],"Remove Palette":["Remover paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar a visibilidade"],"Drag to Reorder":["Arraste para reordenar"],"Toggle":["Mostrar\/esconder"],"Dismiss":["Ignorar"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Algo correu mal. Por favor recarregue a p\u00e1gina e tente de novo."],"Save":["Guardar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Peso"],"Clear":["Limpar"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["N\u00e3o foram encontrados cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos"],"Search Header Presets\u2026":["Pesquisar cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos\u2026"],"No Icon":["Sem \u00edcone"],"WordPress Avatar":["Avatar WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de \u00edcone 6"],"Icon Style 5":["Estilo de \u00edcone 5"],"Icon Style 4":["Estilo de \u00edcone 4"],"Icon Style 3":["Estilo de \u00edcone 3"],"Icon Style 1":["Estilo de \u00edcone 1"],"Icon Style 2":["Estilo de \u00edcone 2"],"Night":["Noite"],"Insert Dynamic Tag":["Inserir etiqueta din\u00e2mica"],"Logo on Top":["Log\u00f3tipo no topo"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o - Log\u00f3tipo"],"Logo - Title & Tagline":["Log\u00f3tipo - T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o do site"],"Logo Only":["Apenas log\u00f3tipo"],"Background":["Fundo"],"Quick Links":["Liga\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas"],"Change Logo":["Alterar log\u00f3tipo"],"Color":["Cor"],"Style":["Estilo"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Direita"],"Top":["Superior"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Top Border":["Borda do topo"],"Bottom Border":["Borda inferior"],"Plain":["Simples"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Altura da linha"],"Font Size":["Tamanho do texto"],"Search":["Pesquisar"],"None":["Nenhum"],"Title & Meta":["T\u00edtulo e metadados"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Upload Logo":["Carregar log\u00f3tipo"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}