{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:51:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Enhance your Gutenberg experience with new blocks, including Business Hours, Popup, Review Comparison Table and more.":["Melhore a sua experi\u00eancia com o Gutenberg com novos blocos, incluindo um hor\u00e1rio de funcionamento, popup, tabela comparativa e muito mais."],"Block Editor Booster":["Acelerador do editor de blocos"],"Learn more":["Saiba mais"],"Get Neve Pro":["Obter o Neve Pro"],"Boost productivity and speed up your workflow by saving all your designs and share them automatically to all your sites in 1-click.":["Aumente a sua produtividade e acelere o fluxo de trabalho: guarde todos os designs e partilhe-os com todos os seus sites com apenas 1 clique."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community! Keep up with what we\u2019re working on and vote to help us prioritize on our <external_link>public roadmap<\/external_link>.":["Partilhe opini\u00f5es, fa\u00e7a perguntas e ajude outros utilizadores na nossa comunidade do Neve! Mantenha-se a par do que estamos a desenvolver e vote para nos ajudar a estabelecer prioridades no nosso <external_link>planeamento p\u00fablico<\/external_link>."],"More details <external_link>here<\/external_link>.":["Mais detalhes <external_link>aqui<\/external_link>."],"Go to Neve Codex":["Ir para o Codex do Neve"],"Learn how to use Templates Cloud":["Saiba como usar a Nuvem de modelos"],"Discover Templates Cloud":["Descubra a Nuvem de modelos"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Help":["Ajuda"],"Welcome":["Boas-vindas"],"Install and Activate":["Instalar e activar"],"Could not activate plugin.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel activar o plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Algo correu mal ao instalar o plugin."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["Ocorreu um erro. Por favor recarregue a p\u00e1gina e tente de novo."],"Banner Image":["Imagem de banner"],"Installing":["A instalar"],"Install":["Instalar"],"Could not Update Option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel actualizar a op\u00e7\u00e3o. Por favor tente de novo."],"Save":["Guardar"],"Neve Theme Logo":["Log\u00f3tipo do tema Neve"],"Tweaks":["Ajustes"],"Bug Fixes":["Corre\u00e7\u00e3o de erros"],"Features":["Funcionalidades"],"Show changelog for":["Mostrar registo de altera\u00e7\u00f5es para"],"Customizer quick links":["Liga\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas do Personalizador"],"Need more details? Please check our full documentation for detailed information on how to use Neve.":["Precisa de mais detalhes? Por favor consulte toda a nossa documenta\u00e7\u00e3o para informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre como utilizar Neve."],"Getting Started? Check help and docs":["A come\u00e7ar? Consulte a ajuda e a documenta\u00e7\u00e3o"],"Go to Starter Sites":["Ir para a biblioteca de sites"],"Starter Sites":["Biblioteca de sites"],"Get Neve Pro Now":["Obtenha agora o Neve Pro"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["Aceda a todas as funcionalidades da vers\u00e3o Pro e melhore o seu site"],"Go to docs":["Ir para documenta\u00e7\u00e3o"],"View Changelog":["Ver registo de altera\u00e7\u00f5es"],"Learn More":["Saiba mais"],"Could not activate module. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel activar o m\u00f3dulo. Por favor tente de novo."],"Module Deactivated.":["M\u00f3dulo desactivado"],"Module Activated":["M\u00f3dulo activado"],"Upgrade":["Actualizar"],"In Progress":["Em curso"],"Done!":["Conclu\u00eddo!"],"Expires":["Expira"],"Expired":["Expirado"],"Valid":["V\u00e1lido"],"Deactivating":["A desactivar"],"Enter License Key":["Introduza a chave de licen\u00e7a"],"Typekit Project ID is invalid":["O ID de projecto Typekit \u00e9 inv\u00e1lido"],"Option Updated":["Op\u00e7\u00e3o actualizada"],"Could not update option. Please try again.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel actualizar a op\u00e7\u00e3o. Por favor tente de novo."],"Allow Anonymous Tracking":["Permitir rastreio an\u00f3nimo"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Contribua ao aceitar a nossa recolha de dados an\u00f3nimos. Garantimos que nenhum dado importante \u00e9 recolhido."],"Contributing":["Contribuindo"],"What do we track?":["O que rastreamos?"],"Empower your online store with awesome new features, specially designed for a smooth WooCommerce integration.":["Melhore a sua loja online com novas funcionalidades fant\u00e1sticas, especialmente concebidas para uma integra\u00e7\u00e3o optimizada com o WooCommerce."],"Free vs Pro":["Gratuito vs Pro"],"WooCommerce Booster":["Acelerador do WooCommerce"],"Plugins":["Plugins"],"Activating":["A activar"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["Na documenta\u00e7\u00e3o abaixo ir\u00e1 encontrar uma forma f\u00e1cil de criar p\u00e1ginas de destino bonitas, usando um plugin de cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de arrastar e largar."],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["Crie uma p\u00e1gina de destino com um sistema de cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de arrastar e largar"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Se verificar que o seu site est\u00e1 muito lento, considere ler a documenta\u00e7\u00e3o abaixo, onde ir\u00e1 encontrar os problemas mais comuns que causam esta situa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es para cada um desses problemas."],"Speed up your site":["Acelere o seu site"],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Se pretende fazer mudan\u00e7as nos ficheiros do tema, essas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o anuladas quando actualizar o tema. Para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a, precisa de criar um tema dependente. Por favor, veja a documenta\u00e7\u00e3o abaixo."],"Create a child theme":["Crie um tema dependente"],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Quer saber o essencial das \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es do tema? Consulte o registo de altera\u00e7\u00f5es abaixo para conhecer as \u00faltimas correc\u00e7\u00f5es e as funcionalidades."],"Changelog":["Registo de altera\u00e7\u00f5es"],"Contact Support":["Contacte o suporte"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Submit a review":["Enviar uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Est\u00e1 a gostar do Neve? Gostar\u00edamos muito de ouvir os seus coment\u00e1rios."],"Leave us a review":["Deixe uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Join our Facebook Group":["Participe do nosso grupo no Facebook"],"Neve Community":["Comunidade do Neve"],"Deactivate":["Desactivar"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}